反方仗 方法如下

係到註冊新ac同登入
Del hkg+個app
將lihkg個app擺係原先hkg+個app到